點解包包面既女仔咁得意咁可愛咁靚靚(心心眼)!!嗚阿!!!!!!!!!!!!!!!!

嗚阿好可愛好得意阿
發現女仔越包包面 個人就越善良
相反v面西普遍都係八婆加姣西加攻心計

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

真心呢
自拍永遠唔可以揸機
成日都俾人笑
仲顯得個人肥啲
咁好咩

我女朋友

推，你地d冷氣軍師
d小朋友無飯食啦，無錢讀書啦
你地食平一兩餐，救到好多人

正吖！！！！！😍
識揀一定揀包包面～

個個第一句彈埋黎就係點解塊面咁肥

一係就麵包超人 波蘿包 足球籃球

麵包超人同我已經分不開

係呀我好得意好可愛㗎